得罪講，叫人投白票/建制嗰啲唔係蠢到仆街就係鬼

香討班藍絲都識得為咗唔比泛民贏要盲票投建制
但連登居然有班人就投白票/建制
今次區選意義巨大，係俾全世界睇，如果好似上一屆咁柒，輸都算，年輕人投票率仲要得三成，你自己諗外媒會點理解今次投票結果
話人血饅頭嗰啲，自己人唔食個議席，咪只係俾班建制食咗
泛民係有問題，但起碼不割席同支持五大訴求，如果得佢地同建制，唔洗諗都知投乜啦

唉，今次區選真係唔係玩膠嘅時候

Agger

啱

一齊去香討呼籲 投白票

agger

有咩？可能已經block 曬見唔到！不過邊個搞票站，叫人唔好投民主派都係鬼!

我玩過啦
班藍絲蠢唔哂，唔會中計

有冇得投都冇所謂
取消區旗佢可以仲名正言順全港大裝修添

不過有得投都唔投就正白痴仔

選*

其實由頭到尾都係得熱狗會叫人投對家/射落海

投白票真係on9 俾你爭取到雙普選都冇用 到時都會係建制贏

連登仔不嬲蠢到仆街

exactly，投白票 即係益咗保皇狗。
一定唔可以。

你個選區如果得保皇同泛民，知你唔妥泛民。
冇辦法，請妥協投泛民。

9成鬼
1成極蠢但以為自己好醒

班人私怨大過天
香港就嚟玩完啦，做到就做啦，仲諗私怨

好多係受薪三毛
不必太在意

或者咁講，飯民從來冇贏過。今年搞成咁咪試下俾飯民贏下囉，到時飯民係人係鬼，全香港人都會睇到。

見到fb d post, 一睇d文筆套路，唔洗撳入個profile睇都已經知係熱狗

保皇垃圾係一條食物鏈
仆街保皇議員冇得撈

佢哋啲議員助理 員工全部失業
諗起都開心

仲有 政府撥1年每區2億元
18x2=36億俾區會

以往保皇操縦利益輸送

諗起佢哋失業又冇埋36億claim蛇餅稯
好心涼

唔好再叫建制派
佢地係親京派

唔好輕視班人嘅影響力
上屆年輕人投票率得三成...

時晨到，熱狗又做野，高登被佔領，冇參考價值

問心，我唔覺佢地會差過建制

講真，含淚又好點都好，槍口對外，有咩光復咗先講

成班土共網軍沖撚曬入黎

問題係你唔投廢票，投咗班泛民入去。最尾佢哋都係投廢票

咁不滿呢個選舉制度應該點做

好老套咁講，照投Less evil
你真係好不滿個制度嘅，你當係公投對場運動嘅表態，當做文宣
反正你本身想投白票嘅都唔會care邊個做，俾泛民你都應該無所謂

我就無時間去研究佢投棄票係點解
但你當係對運動嘅公投，而且佢地點都好過保皇黨

國師同佢D信徙

一定係前者

ok,我會照投泛民

但我希望佢地唔好以為普羅大眾真係接受佢地果套和理非，我只係唔想建制保皇狗贏

呢啲就係我哋嘅民主「無時間去研究」就係呢啲人先咁多港豬

Push

其實一擔擔 唔洗幫佢地洗底
我會投民主派 亦唔會叫人投建制派
但千奇唔好連自己都呃埋

焦土撚唔肯面對現實
私怨憎犯民憎過建制

識投就梗係投建制啦

【警謊喬裝成不同人士】投票

你睇下FB果幾個反犯民PAGE就知, 唔淨係連登

推 踢走保皇狗

無洗底
事實係好過建制喎
支持五大訴求已經好過建制啦，我有講錯？

痴線 點會投建制架

咁你將你嘅研究結果發表下囉
齋post張圖又無論點，當依到港人講地？

今日見到不少真正連登仔開嘅「以正視聽」post
正皮同支持多過哂分化白票post

好欣慰

永遠抱持less evil大原則
唔係話販民好
但保蝗一定更加仆街

完全正確
希望只系五毛亂吹風，冇乜人相信

唔好成日靠人哋啦
List住啲比你研究下先
研究完我再比埋剩低嗰88次比你 加油

立法會議員鄺俊宇（民主黨）於立法會2016-2019共3個立法年度投下116次棄權票，詳細紀錄如下：
鄺俊宇於2017年11月08日之人事編制小組委員會中，議案《委員根據《人事編制小組委員會會議程序》第31A段動議的議案(編號：1)》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2018年06月01日之立法會大會中，議案《建議採納立法會CB(2)1489/17-18號文件第9(a)及(b)段所載有關輪候名單上研究政策事宜的小組委員會展開工作的擬議時序》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2017年07月04日之工務小組委員會中，議案《動議中止議程文件PWSC(2017-18)12 西九文化區綜合地庫的討論》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2017年06月24日之工務小組委員會中，議案《PWSC(2017-18)11 中九龍幹線－主要工程》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2017年02月18日之工務小組委員會中，議案《動議中止議程文件PWSC(2016-17)37 基本工程儲備基金項下總目701至711的整體撥款的討論》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2017年01月25日之工務小組委員會中，議案《委員根據《工務小組委員會會議程序》第40A段動議於其後就相同的議程項目下的任何議案或待議議題進行點名表決時，委員會須在點名表決鐘聲響起一分鐘後立即進行各項點名表決》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2018年03月28日之工務小組委員會中，議案《PWSC(2017-18)30 拆卸銅鑼灣加路連山道用地的現有上蓋建築物》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2019年06月01日之工務小組委員會中，議案《PWSC(2019-20)4 朗天路加建隔音屏障工程》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2019年05月14日之工務小組委員會中，議案《PWSC(2018-19)46 搬遷尖沙咀消防局行動支援設施、消防同樂會和其他消防設施至九龍渡華路》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2019年01月30日之工務小組委員會中，議案《PWSC(2018-19)35 2019-20年度基本工程儲備基金的整體撥款》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2017年07月05日之立法會大會中，議案《環境局局長根據《產品環保責任條例》及《釋義及通則條例》動議的擬議決議案》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2017年06月01日之立法會大會中，議案《劉國勳議員對毛孟靜議員的「推動‘港人港水’，守護本地資源」議案作出的修正案》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2017年01月12日之立法會大會中，議案《梁耀忠議員對郭偉强議員的「對下任行政長官的期望」議案作出的修正案》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2017年01月12日之立法會大會中，議案《羅冠聰議員對郭偉强議員的「對下任行政長官的期望」議案作出的修正案》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2016年12月07日之立法會大會中，議案《郭偉强議員對謝偉俊議員的「制訂房屋政策 紓緩殷切住屋需求」議案作出的修正案》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2016年12月07日之立法會大會中，議案《柯創盛議員對謝偉俊議員的「制訂房屋政策 紓緩殷切住屋需求」議案作出的修正案》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2016年12月07日之立法會大會中，議案《姚松炎議員對謝偉俊議員的「制訂房屋政策 紓緩殷切住屋需求」議案作出的修正案》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2018年07月05日之立法會大會中，議案《葛珮帆議員對盧偉國議員就「加快推動智慧城市發展」所提，經張華峰議員、謝偉銓議員及楊岳橋議員修正的議案，作出的修正案》投下神聖棄權一票。鄺俊宇於2018年06月20日之立法會大會中，議案《「跨境安老」議案》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2018年06月21日之立法會大會中，議案《劉國勳議員對馬逢國議員就「開拓場地，創造空間，支持本地文化藝術及康體發展」所提，經葉劉淑儀議員及陳淑莊議員修正的議案，作出的修正案》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2018年06月21日之立法會大會中，議案《馬逢國議員動議，經葉劉淑儀議員、陳淑莊議員及劉國勳議員修正的「開拓場地，創造空間，支持本地文化藝術及康體發展」議案》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2018年05月10日之立法會大會中，議案《《2018年撥款條例草案》 - 全體委員會審議 - 總目21的修正案 (修正案編號1)》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2018年05月10日之立法會大會中，議案《縮短點名表決響鐘時間的議案》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2018年05月10日之立法會大會中，議案《《2018年撥款條例草案》 - 全體委員會審議 - 總目21的修正案 (修正案編號2)》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2018年05月10日之立法會大會中，議案《《2018年撥款條例草案》 - 全體委員會審議 - 總目28的修正案 (修正案編號5)》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2018年05月10日之立法會大會中，議案《《2018年撥款條例草案》 - 全體委員會審議 - 總目30的修正案 (修正案編號6)》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2018年05月10日之立法會大會中，議案《《2018年撥款條例草案》 - 全體委員會審議 - 總目30的修正案 (修正案編號7)》投下神聖棄權一票。
鄺俊宇於2018年05月10日之立法會大會中，議案《《2018年撥款條例草案》 - 全體委員會審議 - 總目30的修正案 (修正案編號8)》投下神聖棄權一票。

熱狗咪撚再玩野喇屌

好嘅，照投泛民，thanks

有得投唔投，蠢撚過藍屍

投白票就最on9
有票都唔識用

千其唔好投白票，要投比你覺得最大機會贏果個泛民/本土
今次目標唔係想泛民定本土贏

目標得一個就係建制要輸！！

泛民當選 你都只係驚比佢再出賣
但保皇當選 你就一撚定比人賣
我都憎泛民 但我更憎保皇狗
我投票係要報復 我要保皇狗輸 泛民嬴只係其次

推

呢場運動如果一開始仲記住泛民當年點販民，根本唔會行到呢一步

當年好多人信「投建制攬炒論」
依家真係攬炒緊呀
但我哋依又出返嚟抗爭，出汗出血出命（？？）想推翻建制，想建制收皮

依家又有人吹風，想大家再投建制，懲罰泛民

唔係話完全忘記販民，唔係話完全放低警戒心
但依家吹風叫人投建制，咁不如我哋唔好再出嚟抗爭？

Sorry打得有啲亂

泛民嘅柒嘢我唔再重覆，但我就試下理性分析下投泛民嘅用途

事先聲明，個分析係假設咗得建制同泛民，你鐘意投本土係絕對無問題，主要係反駁投白票都唔投建制嘅論點

1. 泛民號召力大
過去五個月，好清楚見到泛民同民陣號召力幾驚人，佢地吹親雞都係十萬人計嘅遊行，由200萬人同之後和勇結合嘅30萬人九龍大遊行
係集結人數同和理非放面，佢地真係現時其他力量無可取替代，我相信為義士籌款嘅能力都點都有幫助

而且唔好睇少依種影響，好少人會由港豬一夜間邊勇武，泛民起碼俾咗個機會班和理非去進化

2.地區宣傳
基本上可以二元分析，一係就泛民，一係就建制，泛民唔會宣傳得好進取，但起碼唔會好似建制周圍散播仇恨
唔好睇少對班中老年人嘅潛移默化，泛民起碼可以減少我地民意上嘅阻力

3.政策否決
有人話泛民入立法會做唔到嘢，但其中一點其實真係議席唔夠，如果議席增加到過半數，起碼佢地可以否決好多大白象政策(假設佢地到時唔180度轉軚)

4.外界好容易將區選視作公投
即使你覺得議席係廢，投比泛民點都好過投白票，因為如果好似上次得1/3議席，甚至年輕人投票率得3成，你自己諗下外界(包括歐美)會點理解個結果

5. 投白票等於俾建制贏
建制肯定係打壓運動嗰一邊，你幫建制，等於害自己友，基本上係無爭議

上面各個points未必全部人都啱聽，但我地今次無得再揀，其實得一條路行
贏輸我地控制唔哂，但唔好好似上屆咁年輕人投票率得三成

上次我投建制係報金紫荊人鏈之仇
聽日我投建制係報釋出善意交還吐露港之仇

話明不割
只要係非保皇，非親共就投

票投民賤聯，香港玩撚完

弊在有班on9唔明「投票」既本質係咩
「Less evil」呢個概念係一定通用，根本唔存在一個「the best」既人選出黎，一係就幾舊屎入面搵舊無咁臭既出黎投，一係就自己企出去參選

果d人真係唔知佢地係鬼定係生活係幻想世界入面
口講就乜都不滿，但又唔想自己付出
真心唔撚明果d人，憑咩覺得可以搵到一個候選人係可以完美咁代表到自己

根本成場運動由開始到今日，唯一無進化過既就係熱狗